時事台d人居然教admin做野？

admin創立連登果陣

佢地咪又係高登仔

新成立果陣轉來連登

就讚到連登屌打高登咁

而家自己唔鍾意就屌到admin仆街

好25

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：恐懼撚、黃絲精神病

Hardsell支那師

block左二樓

呀sir做野唔洗你教